點先解決到性上癮問題？

如題
以前都唔覺得有，但最近女朋友話扑野好攰所以協議咗話一個月先比幾次
重點係我平均每日都打2次飛機咁濟，係咪真係太多定正常？
打完第二日性慾又黎，相隔都無24小時
依加女朋友又餵唔飽我，我唔想出軌可以點做？

有無巴絲因為呢個問題睇過相關醫生而又可以推介下？想知洗唔洗靠食藥抑制，有入過戒J谷但無用

切J咪得囉

打J打到陽萎就會戒到

每日兩次唔使30歲就陽痿

same bro
每日都想扑野
扑野就兩次起跳
打飛機可能一次
試過咁同女朋友嘈

2次基本需要來

正常生理需求 上咩癮

你會唔會話你食飯上癮 訓覺上癮？

打次丁入聖人mode咪唔會想打丁

放過我細佬 第時搵到錢養到小朋友就想生
自己都鍾意小朋友同埋阿爺個代都想我傳宗接代
其他親戚就一係未結婚一係無仔女
所以就睇好我
樓方面就應該唔洗擔心，但未搵到錢養就廢事生住

依加就係驚陽萎 但日日都有性慾，
丁完聖人mode半日就又想打
試過臨出門口前想打搞到約咗人遲到

樓主係咪華爾街之狼

濫藥加瘋狂call g

由中一打到依加救命，都唔知係咪細個太早打丁搞到條丁係側埋一邊

高𡶶期試過一日打7次

次次都硬到？定心癮ja?
真係擔心就搵醫生睇下

我都想 有Jordan一半身家同理財能力就好

最後咪又係坐監

側埋一邊係正常

條女俾人餵飽咗

食鋅

應該可以一日三J

次次都硬到 一諗到個啲就即硬
試過行街路過見到靚女就硬咗，個時仲要著牛褲，成條J shape比坐舖頭出面食打冷嘅男同女見到晒 即刻急急腳咁走

唯有引刀成一快

你甘心做一個平凡人咩？我寧願有高低起伏
可能我仲細個唔識諗

碌鳩傾向右～

勤做gym
你就會發現攰到唔想打

20到尾就會甩頭髮嫁啦

叫雞

只要改為一日打4次或以上，一星期後左右自然藥到病除

無可能 佢平時放工同朋友出街都有同我報到，
已經無比佢同男仔單獨出過街

叫雞囉

今年幾歲呀

搵我含你條撚
你想射我就含

你有辦法證明到細個唔係因為打丁而側彎？
有無細個無打過丁去到條丁成熟晒先打嘅人可以話我知

90後

慣左咪想扑囉
等於成日食零食就會間唔中口痕食野
逼除左逼自己都冇咩方法戒

不了，我唔係bi黎

最治標既方法都係切左佢

有諗過但得個諗字
唔想瀨野

啱先睇完呢個po

打算食zinc 醫暗瘡 點撚知變左壯陽

唔好 本身已經額高

屌你我冇女啊

這個柒碌 好撚臭～

變咪得

踏世上 碌鳩總要彎

無去gym room但買咗啞鈴同彈簧拉力器
平時屋企都有做，但最多都係個零2個鐘

巴打成功過來人？

屌 個post我開既

走去識

曾經成功過

幾日